###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

# 郭文貴先生視頻的文字版轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)**2020年3月28日郭文贵先生谈我们要在疫情中强大，在疫情中生存，在疫情中赚钱，在疫情中成功！**


战友之家听写组





[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-VSvx4uu9G58/XoMMKvovQVI/AAAAAAAAAaA/gJMBo18HTdcLMiGnq01Scr65Hm3_rNcwQCK4BGAYYCw/s400/20200328.jpg)](http://3.bp.blogspot.com/-VSvx4uu9G58/XoMMKvovQVI/AAAAAAAAAaA/gJMBo18HTdcLMiGnq01Scr65Hm3_rNcwQCK4BGAYYCw/s1600/20200328.jpg)



尊敬的战友们好，今天是3月28日文贵在星期六和战友们乱聊直播。亲爱的兄弟姐妹们，今天是星期六，纽约时间上午九点三十。今天没什么爆料，大家如果是有什么事，该干啥干啥去，不要浪费时间。

那么首先战友们，由于昨天我在咱们GTV直播当中说到了关于凯琳女士，因为4月6号要大手术、头部手术，跟疫情没有关系。很多战友都已经收到信息了，发了很多、很多的慰问，还有祈福。我先代表凯琳在这表示感谢了！

我会把大家的发的所有为她的祈福，我都会转发给凯琳女士，而且我相信她会好的，是一个很大很大的手术。但是我相信她会好的，就像我在GTV直播说的，前天当她给雁平说，她要辞去工作，当时是王雁平也是哭的受不了了，我们公司几个同事哭的受不了。后来我们研究决定，我说绝对不能让凯琳辞职，我不接受她辞职。因为她没有了医疗保险，这个病可了不得。

另外一个，这个时候让凯琳走是不对的。我后来跟她通了话，我告诉凯琳女士，你不是一般的员工，你在爆料革命当中作出的贡献，包括灭共，这个革命当中，你承担的风险，不是一个员工和公司的合同能说明白的，我们非常感激你；我相信很多战友也都很感激，所以说不接受辞职。

我说你在住院的这四个月里边，工资、待遇、福利、医疗保险一样不会少，而且公司会尽其所能的去照顾她。等到4个月以后，你不愿意上班或者说你一定要辞去的时候，咱们再商量，反正这个公司的大门永远为你开着。

她知道我们公司有个规定，离开的人就甭想再回来，谁再想回来不可能。所以她给王雁平说，我只想郭先生给我破个先例，等我好了以后有回来的机会。我告诉她，我给雁平，我给公司同事说，给凯琳女士也说，公司的大门永远为她开着。

因为凯琳女士是不一样的，她为我们爆料革命付出的太多了。所以说，我们真的对她不能抛弃，不能放弃，不能背弃。那么请战友们放心，凯琳女士的经济上、保险上、还有她的治疗上，我们会全力以赴支持她。而且我一定也转达战友对她的关心和爱护。4月6号，我们会为她祈福。请大家千万千万不要为这个再担心了，我们会做好的。

另外一个，由于在昨天GTV直播当中，我说到了，我告诉大家，王雁平女士，还有我们公司的多个同事，包括以前凯琳、港妹，每天都去发大量的口罩、手套、洗手液给美国曼哈顿的政府、相关医疗部门，包括警察以及维护治安的部门，确实她们冒很大的风险。那么很多战友听到以后就给SARA、木兰还有给我们联系说，原来申请的口罩，这次申请的就不要了。大家不要这样，该申请的申请，我们一个也不会少的给你们寄出去。

这个世界上没有几个人像我们能做到，战友们的申请到现在，我们没有一个是拒绝的，我们真的是没有一个拒绝的。为什么我们敢说这个话？就是战友们申请的口罩，我们从来没有一个是拒绝的。到现在为止，我不相信任何组织和机构敢这么说话的，我们就这么说。

刚刚就在我直播前，我这块又到了一大车，又到了一大车洗手液、口罩。这都是我们多年积累的人际关系和信用，还有我们提前对我们所说的爆料，对这个病情的掌握和把握，有绝对的信心情况下提前预定的。我们才有这个资源，才有这个能力。

昨天晚上都已经9点多了，王雁平女士还有很多的我们的同事，还在曼哈顿的喜马拉雅大使馆打包口罩、手套、洗手液、包大箱子给准备、再一次给送去。我们所有的同事感受颇深。在整个曼哈顿，我可以告诉大家，只有一个机构，华人的机构，每天上大街上给美国的政府去捐助医疗设施、洗手液、口罩等，就是我们喜马拉雅大使馆。

雁平和我们的同事每到一个警察局，每到一个机构，人家都是最高层的领导出来接，感激得不得了。然后雁平、我们写了一封信，说这是一个法治社会、法治基金对你们工作在前线的，非常了不起的这些英雄们，给你们尽一点微薄的力量。所有这些东西都是由中国人捐款、捐来的物资，我们现在这是第一批、第二批、第三批，我们定期来给你们送。

用他们的话说，他们都不敢相信。因为他们说警察……那警察头子都说，他们去买那么一管洗手液，人家是限制的，只能买一管，还很贵。一看到我们这一桶一桶的、一箱一箱的搬，人家说这真的都是给我们的吗？指着那一大桶，这是给我们的吗？我们说是的。都很惊讶、很感激。然后也都知道咱们法治社会、法治基金，包括信中明确的是：我们就是要干掉共产党的。

看到这么多美国人开着车，和中国人，和中国人捐款的法治社会、法治基金，大家想想，在曼哈顿空无了了的大街上到处是捐这东西，只有一个——中国人在这么干，中国人的机构。战友们，曼哈顿平常多少中国人？甭说是中国人，连亚洲人、其他国家也没有，只有我们。这个意义有多么的深远。

昨天我给我们的总裁麦克斯，还有雁平她们，还有我们同事说，我说你们太冒险了，我说这两天就不要发了，给战友们先停停。王雁平还有麦克斯坚决不同意，说这个时候，我们的战友更需要口罩，我们一定要发的。很严肃，周围吓了一大跳。他说郭先生不是你说的吗？发对一个口罩可能救全家的命。我们为什么不去发？我们为什么把口罩放在这里？跟我认真起来了。

王雁平这每天都跟我哭、哭一两次，就是她看到的感动人的事迹，她说美国这国家太伟大、太了不得了。我们每次去捐东西的时候，人家给一个正规的一封信（我看看在哪里呢？），人家都给正规的一封信，这封信人家还都写上、签上名字。哎呀！我这信息太多了，每天这信息都把我搞懵了，太多信息了。大家看一看，这是昨天（展示手机视频），雁平正在和同事们，这是昨天打的包。大家看到没有，你看看，这仅仅是昨天的，你们看一看，大家看一看，这就是昨天打包，这个时候我就告诉她，你就不要发了，不要弄了。

她说：不行，我们一定要继续做。

人在做，天在看！到现在为止，大家想一想，我们有多少华人，所谓的欺民贼，海外民主、民运人士、海外宗教机构，还有那个Bob Fu傅希秋。你见他们给别人捐过口罩，捐过洗手液？他们敢录个视频，他敢说在这个关键的时刻，在重灾区曼哈顿，在这些地方，他们有捐口罩，捐手套吗？

我们的华人机构，中国城有多少这协会，那协会，有给美国人捐手套、捐口罩的吗?有人能做出能让美国人记住中国人，有这样行为的机构吗？我们多少人在人家的国家就像寄生虫一样，寄生虫一样。

班先生在给我发信息。（展示照片）这是王雁平的手，在现场的。他们都在努力，带着全副武装的在做。

你看，这是人家机构收下的（几张书面感谢的文件），警察局、执法部门，人家都是很认真地，都要给你签下来，写下来：我收到了你多少东西，我是谁，我签下了。

大家想想，中共收到的所有捐助，有人给你签名吗？有人给你公布吗？有人给你回复吗？从来没有。

这就是伟大的美国啊。但是在这个时候你看到我们华人。

两周前，我们所有人都在喊，不能说我们中国人病毒，也不能说中国病毒，说CCP共产党病毒。多少美国人为了我们中国人在海外的安全和海外的利益，集体跟美国政府和欧洲政府说。

我们的战略和战友们全力以赴啊。最后让总统……川普总统一生中从来不会改口的，就像他说气候变暖一样，怎么说都不改口，他这个人倔强是出了名的。

他人生第一次改口，并且公开说：我不再说中国人病毒。这就是爆料革命和战友们，N个背后的各种力量做到的。

可是今天，在仅仅不到两周的时间，我请问战友们，我们把自己照顾好的时候，我们有做过一件对美国、对西方社会感恩的事吗？我们有人去做对西方社会真真有利的、无私的各种行动吗？

无论是在加州，无论是在香港，无论是在中国，无论是在欧洲各个国家，没有我们不给捐出去的口罩，没有我们不捐出去的洗手液，我们已经做了一个多月、快两个月了。

我不相信有任何华人机构，数千万美元的物资捐出去，是拿自己的钱，而且完全没有任何要求。

这几天往外捐东西，我们给国内战友寄东西、给这里捐东西，我们最大的感受是什么？

我们的战友真的素质太好了，很多战友因为收到了口罩在国内，告诉了在国外的战友，给我们传达回来的信息，都是让人感动得受不了。

我们都觉得值，给这些战友寄口罩。因为这些的战友家人都在危难之中，特别明白，有情有义。但是我希望大家一定要闭嘴，不要张扬。

未来，或者现在，战友们你们谁收到口罩可以说了，没问题。因为你收到了，你可以在推上，在公共社交媒体上说出来。

但以前，我们只希望在没收到以前，你们不要说。我只希望你们收到，达到我们的目的。

在国外我们最大的感受是什么？所有的这些机构都在问我们：你们有什么需要我们帮忙的，你们认真地说，需要我们帮你们做什么。

就像刚刚，昨天就在我们旁边的两个社会机构，我们给他捐两万口罩，捐几箱洗手液，人家第一时间问你们需要帮什么？我们都说不用帮。

这是中国人捐款的一个公益机构，法治社会、法治基金，我们是在美国注册的公益机构，钱大多数中国人捐的，亚洲人捐的，还有很多台湾人、香港人捐的。而且很多都是香港抗议运动者捐的。他们非常惊讶，说香港人现在还捐钱，给我们捐东西啊？

是啊，我们说香港人流着血、被杀，还在捐东西呢！我们法治社会、法治基金很多钱都是来自于香港、台湾的，还有新加坡的华人，日本的华人。他们非常惊讶。我们告诉他们，我们没有任何要求，什么要求都没有。人家都留下联络方式。

所以我们大家要记住，当我们要求西方给我们什么的时候，我们要问问自己，我们给过人家什么？

我们在加拿大、在美国、在欧洲、在世界各地、在日本，拉家带小到人家那个国家去。然后拿到人家的身份，在那块生存下来。当你不安全的时候，你到人家这来了；当你觉得空气不好的时候，你到人家这来了。还在这里挣钱，吃着最健康的东西，呼吸着最新鲜的空气，享受着免费的太阳，包括免费的空气。请问问你给过人家什么？这叫致良知啊，这叫致良知啊，知行合一啊。

我们知了吗？我们行了吗？我们有没有知行合一啊。

我们爆料革命， 我们法治社会、法治基金，郭文贵我可以对天说，对地说，对良知说：我们在这个地方，我们向这个地方索要了东西，这个地方给了我们很多东西，我们也尽全力地，真诚地，也给这个国家，给这个社会回报。

我们的好朋友皮特纳瓦罗、川普总统、彭斯副总统、蓬佩奥国务卿、班农先生，卢比奥先生、**Josh**、斯伯丁将军、**Tom Cotton，所有这些人都在呼吁，不要在这个时候储藏那么多物资。**

**说到这的时候，我真的是感谢我太太。两周前，我在船上，我太太给我打电话，说你这家里边口罩和洗手液，你不能在家里放着，你得捐出去，你不能在家搁着，在家搁着这是不对的，咱最多留一点，够用就行了。我说你放心，我们捐的比这多得多，只是你不知道。**

**头两天，我回来的时候说，这家里的东西你还得捐啊。我说我们捐的比这多得多，只是你不知道，我们还会捐的。**

**昨天晚上吃晚饭的时候，又告诉我说，如果家里这些东西，咱不赶快捐出去，咱就是犯罪。然后每天给我唠叨说：我们在这里得到了美国的照顾，美国的安全，这么多美国人保护我们，我们不去给别人做点事情，我们这良心过意不去。我们也不怎么用口罩，你把这都捐出去吧。**

**让我心里很暖啊，很暖啊。所以说：岳庆芝能拥有着郭文贵，这人参大娃娃，这也是修行的！这也是回报！**

**战友们，此时此刻，我呼吁所有的战友们，我们一定要在西方社会重新树立我们中国人形象的时候，首先要问自己，一定要问自己，**我们为人家做了啥？在这个关键时刻，讲真话，不给人家驻在国添麻烦、不说过激的话、不制造种族矛盾、多说好听的话、感激驻在国，然后量力而行地，为这些国家能捐就捐一些东西、能做一些事情就做一些事情。在保护好自己的情况下，这个要求不过分吧战友们！

要想人家尊重咱，咱自己得做到让人家尊重，咱得让人家这些驻在国看得起我们。看得起我们不是说，你在那等着就看得起你们，人家看得起你、尊重你，是基于你的行动、你的修行、你的品行和知行合一。

你看现在美国的超市、美国的市场基本上都是非常稳定，为什么？人家像鸡蛋、牛奶是限购，其他菜和肉随便买。整个社会和私人机构，你看到了这个力量。在中共是共产党统治着一切，一切都听党的，一切都是党的；反过来说，你的一切你也必须听党的，它想给你啥就给你啥，不想给就不给。可今天的美国99.9%的私人机构全按部就班的规则。像沃尔玛这样的超市还在招聘员工，像Costco人家现在都在按部就班、按计划在门口贴上保证你们的食品供应，而且每个超市都大量地消毒，一大早到晚上都是在那块非常稳定地保证供应。

在美国到处你能看到，大家在门口挂着牌子“这里有食品，你可以随便取”，你看到这些豪宅外面多少人放着口罩、放着食品，无私地放在那里。美国人以为自己家里要储藏了很多东西，现在视为可耻啊，是作为可耻来考虑的。太感动了，太伟大了！在这一次就体现了两国之间的制度、人心和党心的不同。

中国这个国家是被共产党一切说了算，被统治的，它想给谁就给谁，你没有选择的权利。那又是一个一党专政、一党独裁、腐败至极，它怎么可能公平，除了造假就是造假。

在西方（国家）一切都是透明的，一切由人民决定，私人机构完全不是哗众取宠。不像马云似的：我到美国我给你100个就业机会，我给你捐心肺机、测试棒、口罩——全是谎言、全是利益。而这时候在美国一个资本主义社会、一个有宗教信仰的社会，所有的人都是党、所有的人都发自内心在做有良心的事。这个力量太大了！我相信在加拿大、在欧洲、在日本文明的西方国家，有宗教信仰的国家，你感受到了这次的不同，我深信你们感受了这个制度的不同。

最核心的东西是西方有信仰，它相信上天、它相信善良、它完全不是作秀，完全是让自己的内心是真正的致良知、知行合一，这才是真正的本质！

我们必须问自己，海外的华人教会有多少人给美国捐口罩、捐洗手液、捐钱的？大家去看看去吧！我们很多华人的信教机构、信的教是让自己拿份工作、得到捐款。你真的心中有上帝吗？你真的心中有利他之心吗？你见多少华人机构、教会在这时候，不能搞政庇的时候，为华人、为在当地的国家做了一些有意义的事了？这个疫情是人心的检测和宗教的检测、文明的检测、假与真的检测一个最佳的机会，没有人可以篡改。

所以今天星期六乱聊直播我给战友们说，我希望所有在社交媒体上能发声的，还有能听到文贵直播的，我希望大家要记住。对得住我们所在地这个国家和社会，我们尽可能在自己安全情况下、力所能及的情况下，去帮助你周围的人。如果你真有信仰的话，希望你拿出行动来。不要老以为你闭着眼睛在那块儿念经、诵经，能让你长生不老、死后重生，不可能。只有善待别人，只有在关键的时候无我、无私、致良知、知行合一，你才真有可能。不管你信什么教的才能达到你信仰的、追求的下一个人生的境界，或者下一个世界的境界、目的。

我们短短的这几周经历了人类前所未有的最大动荡和威胁，在这个时候我们的生命可以变得非常精彩，我们的生命（也）可以变得非常的无聊，甚至变得非常的无知，甚至龌龊。很可悲啊！看到海外的华人教授，那些先知们，那些所谓的民主、民运人士们都不见了，过去天天喊着捐款的人、捐款的人的也都不见了。天天在西方享受着文明、法治的人都不见了。当这些国家需要你们的时候，都不见了！

亲爱的兄弟姐妹们，这就像凯琳女士一样，一个西方的小女孩，为中国人争取法治、民主、信仰的自由愿意付出一切，但却不愿意多占法治社会、法治基金、或者我们公司一毛钱的便宜；在自己生命遇到生死考验的时候，却一点要求没有。直到昨天我们告诉她，让她继续工作，包括这个医疗保险、公司（工作）都保留的时候，她给王艳萍发了个长长的信息，说郭先生让我很uncomfortable——让我很不舒服，我不能躺在医院去拿公司的钱。这是个什么样的人啊！因为她有信仰，她是虔诚的天主教徒。凯琳这个女孩每天锻炼的那个疯狂，大家都看到那个身材是限制吃和锻炼的结果。这么爱美、爱锻炼的人、健康的人，竟然脑子有了毛病，没健脑。但是就在这个时候她还想着，让中国人有宗教自由、真正的法治。

我们整个喜马拉雅大使馆所有的美国人，他不能坐火车，我们有要求，开着车来，去到处发口罩、发手套。再看看我们伟大的所有在海外的华人中国城、法拉盛、洛杉矶的（xxxxxx）、小中国城、小台湾，伦敦的中国城，曼切斯特中国城，日本的中国城，有多少华人站出来？去为这个驻在国做出了贡献和捐赠呢？这一段我就说到这为止。

我现在谈第二个今天我想谈的话题。

在过去的一周我们看到了多少人呐！最不想看到的、最不可思议的，大家看到，英女王、查尔斯王子、英国首相、英国卫生部长；还有大家可能还不知道，我现在不能说，是私人的事情，英国最大的四大家族，三大家族的掌门人全部染上了。他们在英国的乡下，很多咱们中国朋友没在英国待过，英国99.9%的从简出往的从政的，就是待在伦敦的乡村的房子，全世界乡村的房子最好的是在英国，这些老牌资本主义都在英国的乡下。所以说要在英国你没个乡村的房子，那你就算很low了。伦敦是工作的地方，不是生活的地方，都是外来者住在伦敦。这几大家族都拥有几万亩几千亩的土地，安全吗？非常安全。

但是大家别忘了，所有的人犯了三个核心的错误。

第一个错误：被英国政府给误导。英国政府这个Johnson,我的老朋友，这小子是绝对是被共产党给迷糊了双眼，给共产党舔腚眼子去了；相信了共产党的数据，相信了共产党和他们的勾兑，被他下边被蓝金黄的人的错误信息（所迷惑）。然后英国是全世界文明国家社保系统是最烂的，如果你到西方这些国家去，你就会发现英国的社保系统实在是太差了，不是一般的差。

在这两种情况下，英国政府软弱无能，天真、无知，还有加了一个傲慢。以为我大帝国，我英国人身体好，我能扛过去；然后使用了恐惧心理学，让大家先达到恐惧的极点，只要你得到任何东西都是好的，所以他才说出了，叫专家卫生部长放出了当初所说的，说所有的英国人都染上病，集体免疫，死伤五十万到八十万人，然后通过小报散发各种可能性，给你一线希望。好，这就政策误导了。

第二个，所有的这些人得上病，第二个原因，对这个冠状病毒完全没有正确的认识，以为我只要是手别碰上就没事。

另外一个，冠状病毒得上病，我有身份，我有药吃一吃能解救；我有私人医生，我能被治好。金钱权力的这种傲慢和对冠状病毒的无知，最后让他们得上了。

另外一个，很夸张的。大家能看到，整个英国社会上下媒体，包括BBC所有引用的数据，几乎全是共产党的数据；整个英国被金钱，被政治，被媒体误导的代价：从上往下，现在可怕的是白金汉宫，几大富豪家族全染上了。

所以英国全国沦陷、全国沦陷。这个全国沦陷的结果和代价，我昨天下午跟我英国一个朋友，我们俩一个很长的通话。用他的话说，大英帝国将倒退50年，倒退50年。我说你想得还非常好，倒退50年便宜死你了。

我发现这个郭媒体啊，咱们这个GTV未来得大火，实在太好了，太好了。郭媒体这个GTV真是好啊，GTV现在还没有上线，31号上线，现在是在内测阶段。内测阶段已经这么好了，让我很惊讶了，有点惊讶了，有点惊讶了。

那么大英帝国是倒退50年，我说你太天真了，大英帝国绝对会退回到二战刚刚结束的时候，你不信就走着看，不信就走着看。

我们的斯伯丁将军发了一个推文说，本·拉登想干的事没干成，共产党几周就干成了，让美国损耗了两万亿美元。然后现在我们看到所有人都在说，美国现在救急两万亿美元给市场，要不然美国经济就会垮。我给好几个美国朋友、还有英国朋友、包括昨天我们日本朋友们、还有那个西班牙的朋友、希腊的朋友，我告诉他们，我郭文贵现在把话给你放在这。美国要想度过这场难关的经济代价是多少钱，多少，25万亿美元，25万亿美元，美国一年的GDP总和，最低的，最低的。我说如果说没有控制好的话，美国需要拿出来多少钱呢？45万亿。因为美国的外债现在是多少，大家算一算，全世界欠的外债250万亿美元，事实上是280万亿。我说全人类这次要把你欠的债都要拿回去。就是你把这个债给平衡掉，把泡沬给你挤掉。整个地球如果说一个人的话，就这个人往自己身体里边打的那个水分全都得排掉。我说英国要多少钱呢，英国你要拿出去大概6万亿英镑，6万亿美元。它一年大概4.7万亿美元到5万亿美元的GDP。日本一样5万亿到6万亿美元。中共国没了，就没了，你就别想它了，它的40几万亿美元的外债你就不用想了，没了。这就是代价。

你现在看到两万亿美元救市，你在开玩笑呢你。

美国两万亿美元的激励能给股市上有两到三个升伏、升伏，是给那些有钱的人离场做准备的。

亲爱的战友们，我在说一遍，你们玩儿不起这个游戏。这个跟着上跟着下这个股市，相当于什么战友们你知道吗？你看着那个曲线，你老想踩着上边那个——

就我再说踢足球啊。我跟全世界的几个最牛的足球明星在曼城，专门给我安排好——因为我们是他的股东之一呀，对吧——去了。专门给我郭文贵Mils Guo印的球服，所有全套。我到那要跟人家跑两圈去。我告诉你，到了球场在球场中间在试验地上，在草坪上，当你面对着球星在前面跑的时候，一点不夸张，你都看不清楚咋回事儿，人就过去了。那个球嗖嗖的跑，你甭说追球了，你就捂着脑袋在地上趴着吧。更甭说是人家把球搁在那，人家就是让你自己跑，你跟着人家半场都跑不下来。

我曾经有一次到西班牙去，人家整个球队给我安排好，所有的明星都在那跟着我开始跑。一点不夸张战友们，不到10分钟我就跟狗一样趴在地上，喘气儿都觉得嗓子塞的慌。在场外我觉得我自己怎么着也能划拉两下子是吧？也能懵进去个球还有可能的。到了现场那种呼哧，你就觉得这个肺部啊完全不够用，腿不听你使唤，大脑一片空白；你往下看就看到腿扑棱扑棱跑，这球眼睛都跟不上甭说腿了，跟不上。

所以战友们，今天在金融市场就是这样子，你想跳身进去跟那些千亿、百亿、万亿的人，想跟着人家上、跟着人家下，那你是做死去了，千万别跟。

文贵跟国家机构、世界上最牛的基金和对冲基金都有合作。一年前大家没有注意到，我们朋友的基金给那个日本的软银马萨桑，投资了多少钱？1000多亿美元。我曾经告诉他们，我说你会血本无归。他说为什么？他说条件太好了。我告诉他你不要以为你的国家有钱，你的钱投资有保证，我说当一个世界改变的时候，当世界大变的时候，跟你投资真不正确和你签在那张纸上的合同半毛钱关系没有。我说投资它有一个法则：当一方陷入破产，或一方陷入到不可抗力的时候，你所有的决策都是错的，你所有的保障都为零。

但是就这个大油国——我是中东第一油国，我年轻——一下子陷进去460亿美元，吧唧给软银打过去了，然后过了两次开会的时候还跟我说Miles，uncle你错了，我们投资不错啊，我们投资很好啊。你看看中国的Uber啊、微信呐、阿里巴巴的再次投资啊、还有这个美国的几大科技呀、马斯科呀、什么斯贝斯啊，都赚钱啦！这些科技领域Zoom啊、还有这个抖音呐、都赚大钱啦！我说咱等着，走着看！时间会给你答案。

结果怎么样？战友们。孙正义刚刚的将自己的上千亿的资产拦腰斩断，卖了400多亿要还钱、还债。我可以告诉大家，这就叫不可抗力。这个病毒谁可抗力呀？谁能改变呢？谁能说到啊？没有人能做到。

这就是现在，我给大家说的一个事情，你可以看到多少基金的倒闭。当然我们也救了很多很多人。可是战友们，这时候你们千万不要跟着这个股市往前冲，你们要做好心理准备。道琼斯指数从26000跌倒18000，现在回到21000、22000，每天以800点到1200点之间的这种动荡，战友们这会每时每刻都死人的、都破产的！

说到这，我要跟大家说什么？黄金。

我可以告诉大家，全世界储备黄金最多的，前十大机构，有三个都是我的合作者，所以我今天给战友们有资格说话。我告诉大家，因为有很多战友给我发信息“郭叔啊，我要不要买黄金啊？”、“七哥我要不要买黄金啊？”、“我要不要换成金砖啊？”。我们在瑞士的战友家里面放了一堆的黄金，头两天又是取了一堆的钱，又是买了黄金，真是他家里面的黄金跟我们家的米差不多了；我们俄罗斯的战友也买了一堆金币和金条，还买了银币和银条；我们法国的战友，在南法的战友，过去几个月就是定期去金店买金属产品。最近买金币的疯了。我只代表我个人的意见，我回答战友们给我的这么多留言，我真没法回。看我那个手机上，我真没法回。每天几十万的留言，我相信没有人能受得了，这真的是不可能都看。

但是就这个问题，我个人的意见我回答战友们。我请问战友们，你家的金条给你搁在这，那么多的金条，你能拿着金条出去买饭吃去吗？去买米吗？如果真的没钱了，你能拿着金条出去换钱去吗？

你将面临几个核心的问题：你拿金条出去，你生命将受到巨大威胁。当你需要用金条换钱的时候，你所在的国货币基本已经崩塌了，你拿着金条出去安全吗？——第一。第二个，你拿着金条出去谁给你换钱？换的钱，那个钱还管用吗？第三，你拿金条买东西，你觉得你买的东西能管用吗？就像意大利那个用GUCCI包换一升牛奶，给他正在患病的老人送去，结果是医院他俩不能接触，只能放在走廊里不能进去；包括在伦敦有人用一个爱马仕的新Birkin的包，16万英镑买的包换了一箱口罩，换了一些他想吃的东西，结果是到家人没了。

你这个金币能换来药吗？金币和金条绝对不是流通货。如果，只要你不在香港和共产党的区域范围内，只要别在这俩区域，当然了包含非洲区，还有这些不稳定区之外，（还有）委内瑞拉。在西方国家你只要有现金就可以了，千万别傻到买金条。

大家别忘了金条、银条都在跌，石油已经跌到了水的价钱以下了，现在全世界最畅销的不是金条、银条，是内裤。把内裤当口罩，然后才是口罩。这个时候储备金条、银条，傻！而且危险！而且不实用！这是我个人看法。

我是不会（买）的，但是我这很多金条。我什么时候买的金条，战友们知道吗？2003年到2008年以前，我买的美联储的金条，都带编码的。多了没有，有个100多箱。在北京的金条，被专案组北京市公安局给搜走了，到现在也不还；在香港的金条，这一大部分我已经运出来了，还有一小部分待在香港；在日本的家里边、东京的家里边放了一大批；英国我乡下的房子也放了一批；美国几乎没有。

我当时买金条不是为了别的，就是我准备……我知道那个时候金条是便宜的，而且我买的金条就是等待万一有啥事了，这个金条是作为给银行使用的，而不是作为交易和流通使用的，而且我买的价钱当时是特别特别便宜。都是美联储的，我只买美联储金条，我不买中共的什么金砖啊，金饼啊，我根本不会碰那玩意，一点都不买，还有那商店的金首饰根本不买。这是我给战友们的回答，关于买金条，关于投资，千万别跟着人家进去。这个浪拍过来，咱们这些人，包括文贵，看着那个冲浪特别容易，我到塞舌尔我也上去冲浪去了，哇！舒服，哇！舒服，突然一个大浪来了，“啪”就给我拍下去了。我当时给我拍到浪底下的时候，真的是傻眼了。我就感觉到我“唰”的下来以后睁着眼睛完全失控，“啪”一脸触到沙子上了，整个脸都杵破了。当我拽着那个滑板出来的时候，我太太看着我在那笑。我整个人给打蒙了，满脸都是沙子，都是泥。那浪太大了，不是你看着的那浪冲的那么容易，那不是你玩的游戏，不要去试这个。

战友们，现在我还是那句话：第一个，你呆在家里，不被人家传染，你不去传染别人。这是最重要的安全的活着。这个时候想发什么疫难财、国难财、死人财，反过来说了这些东西会把你消灭。

据我所知，过去的这两三周，很多基金赚钱了，绝大多数基金赔的血本无归。就是因为他想踩住那个点上、下，但是最后的本质大家别忘了，整个金融市场全是赔家。而且我可以告诉大家，我刚才说了，美国2万亿美元救市，其他的中共就不救市了，完全按擀面杖子，在那搁着擀面杖子，抓住，全是假的。上海的股市、香港的股市，你相信那是真的吗？那就是脑子真的是进水了，那百分之一百是假的。

我们告诉全世界共产党以黑治国，大家都认为共产党就是黑社会，流氓政府，大家都认可了吧；共产党不代表中国人，全世界已经形成统一意见；病毒不是中国人病毒，是共产党病毒，大家统一意见。我们让全世界知道共产党以假治国，还以假治全世界，大家现在看到了么；多少人现在在网络上说共产党什么都不可信。

我从上周完成了把中国人病毒变成了共产党病毒之后，我的第一个使命让全世界不相信共产党说的话，就是以假治国、以假欺骗全世界。那上海的股市、香港的股市、人民币汇率和所有的疫情数据都是假的，这个也快完成了。

把战场拉向国际，以美灭共、依法灭共、以共灭共、坚持郭七条，这是我们爆料革命的本质、原则、决不可妥协。除了郭七条，根据形势我们要经过修改。

所以说战友们，这个时候全世界股市的反映，让这一个巨大的镜子看到了中共的假股市、假经济、假擀面杖子、假勃起。不管他是“新欢死”、还是“闹天堂”，吃什么“伟哥”他也坚持不下去，反而证明我们爆料革命戳窜了共产党的以假治国、以假骗世界的本质。

共产党所有发出的疫情的情报、信息和数据，那种假的不忍去看的数据和假的那种低级，证明了我们爆料革命的正确和真实，我们唯真不破的这种原则得到了世界的认可。这就是共产党正在走向疯狂，共产党正在走向死亡。他的每一个行动和他的每一个傲慢和每一个恐惧，导致的他的行为和结果都是对爆料革命的巨大帮助，都将成为他未来受审判的证据。

哎呀！这郭媒体真是好啊。哎呀！真好，GTV看着真好！说到这段了我可以告诉大家，因为这个我调的特别暗，这个咱们现在正在直播的livestream的GTV跟我本人的色彩（相比）有点黑，有点暗，这块比较真实啊<br>。

我们的GTV里面未来会有Gpost这个功能，Gpost的功能就是“推特”的功能，我们叫Getter，Getter正在完善中，最简单的版本已经上线了，我们在3月31号的时候，大家会看到，还有很多Bug正在内测，但我相信GTV将成为世界上最牛的媒体。我们一定会让他打造出来一个把推特、Facebook、谷歌全干灭的媒体。我们最重要的未来是搜索功能，搜索功能，还有视频功能。另外就是我们让他成为世界上唯一一个可以了解中国人真相，让中国人绝对是可以说真话的地方。我们的目标在短期内达到2亿，2亿的关注度，大家走着看。

郭文贵从清风看守所出来，1991年，我在当年我就拿了3亿多美元的投资，当时是不可能的。我在河南郑州建了一个超五星级饭店，到今天我认为是全中国最好的，他连续多年被评为全世界前五名的五星级饭店，我们做到了。我们在北京盘古大观建七星酒店，我是唯一一个，我在1998年我就说了中国一定会拿到奥运会的，1999年我押注北京奥林匹克一定会拿到，我买的地是多少钱呢？100人民币一平方米。大家知道2001年拿到奥运会以后，一下子生长了一千多倍，后来是20几万一平方米，就连现在专案组没收都给我们评5万人民币一平方米，那是多少倍你算算，二千倍和五百倍之间。

金泉广场，当时我买的地是60人民币一平方米，现在是20万人民币一平方米，也是一千倍到二千倍。所以说当时我们对这个判断是绝对准确的，没有人相信我们能做得到的。当我拿下方正证券、方正集团和民族证券的时候，很多人会以为我们会看方正的股市，李友这傻X还骗我，想把我全部灭门，全部吞掉和北京大学想把我干掉的时候，他都没有想到我郭文贵的战略。我迅速的时间将方正证券和海通的股票已经提前将未来十年的预期的钱我已经拿到手了。

哈哈，海通股票郭文贵是第一大股东，到现在我们合作基金，香港海通我们是第一大股东，绝对第一大股东，第二大股东、第三大股东全是我们的，到现在也是。我们被共产党强迫UBS串谋对我们进行了斩仓，干掉了我们30亿美元，那是刑事犯罪，跟投资没关系，但是郭文贵本人将方正、海通的所有股票提前十年预期早就贴现了，早就贴现了。郭文贵想做到的事情，到现在我人生当中还没有一样没做到的。

当时1984年我老娘经文贵哭求以后，去到我老岳母老岳父那儿，去跟我妻子提亲。当年我太太才十三、四岁，结果人家爹娘说：那个郭七儿长头发，骑着个摩托车，也没个地，到处打架，到处乱跑，还投机倒把，都说他是流氓，俺妮儿不会嫁给你七儿的，俺妮儿独在家里也不来跟你七儿的。什么意思？他姑娘在家里边就是独身也不会嫁给我的。我娘说我这孩子傻了，得了相思症了，天天在家哭啊，就是想你家孩子啊，先糊弄糊弄他，先让她过去，不然他疯了。人家拒绝，姑娘留在家里独身也不嫁给你郭文贵。回来以后我娘跟我说，我娘跟我说了半天，说孩子你别傻了，不可能的，人家家有钱有势，咱家现在连个农民都不是，我们家是城市户口，连个地都没有，你现在外号是流氓，人家哪会嫁给你啊？我告诉我娘，我不娶他家二庆我就不叫郭七儿。

大家后来知道，炸药包都上了，最后是跟我妻子，现在的妻子，双双私奔。在我最传统的孔子的故乡老家，开启了私奔的先河，我老家开始流行私奔，从那以后，一发不可收拾。私奔婚姻成了当时我老家最流行的、最时髦的，最高尚的。我说我不娶他家姑娘我不叫郭七，我做到了。当时我嫂子说我，你这小子天天打架，当时她笑话我。我说我要一儿一女，当时我要个儿子，后来要了一个闺女，最后是一儿一女，老天给了我。

所以说，GTV就像我现在，我一定让它变成中国人在世界上唯一可以讲真话的平台。我也会把它变成个千亿、万亿美元的企业，我非常有信心。我们GTV背后工作的团队非常棒，他们在美国是非常成功的企业，而且他们所有在美国经济上的成功，同时人家在技术上真的了不起。但是所有的社交媒体千万记住，一开始的Bug都很多，但是我们整个GTV现在做得太棒了，我们的切入点、我们的直播，我们是世界上唯一一个用手机1直接点2、3，4方都可以同时在线直播，同时可以加照片，可以加视频，可以加PPT，加文件等。绝对不需要任何人再去使用什么OBS，还是什么软件啊，调音台都不需要。

一个手机就可以让你一切直播，然后你可以通过任何提前录播，上传视频，同时还有推特功能，叫“盖特”，而且还可以变脸、变声、打赏，全部包含在内。更重要的事情，我们要把未来的GTV要变成所有人是最好的，不被剥削的一个广告盈利机构。就是战友们的视频好的时候，大家有人给你打赏，合法打赏，合法的给你点赞，然后广告费我们GTV和大家跟战友们高比例分成，让所有的人不被共产党黑客，不被蓝金黄。

像我们的观看数据在内测，昨天一天1400人，路过的观看可能是上千万人。未来我们大量的产品都会出来，就是让所有在GTV有使用者都有赚钱、盈利的机会，不被人家剥削，不被人家垄断。而且GTV作为一个独立的平台，我们未来有一系列的盈利方式，我们也在讨论考虑把GTV一部分股权，我正在跟投资者商量，让他把投入股权的一部分给我们战友们作为一个最早的投资机会。所以说，我希望GTV是战友们共同拥有的、共同维护的属于中国人的，一个让中国人走向一个独立法治、信仰自由的一个可控制的，属于爆料革命的一个资产，一个平台，这样才能确保没有共产党的新中国真正的实现法治、信仰自由。

因为这是一个平台，当这些人要不按照这个目标去追的时候，去做的时候，我们就会通过这个平台把他再次推翻，我认为这是非常重要，非常重要。在西方社会，媒体这个权力绝不是第三权力和第四权力，我认为它是第一权力，非常之大。我们必须要牢牢的掌握在爆料革命的战友之中，这非常的重要。

等到时候我关我的GPost的时候，我会提前公布，原来那个推特的功能，GPost的，郭媒体我都关掉了，都转到GTV去了，然后我所有的直播也会转到GTV去了，欢迎很多战友去GTV来直播。我们一系列的政策都会逐渐的推出，我们会录一个短片，如何使用GTV。像国内的战友们，任何一个电脑，任何一个地方，任何一个手机点GTV就能看，不用下载，就可以看，你作为观看者都可以。然后使用者可以下载APP，我们有APP版、手机版、电脑版同时推出，电脑版有些功能会稍后跟上APP版，APP版是全功能的，手机版和PC版是部分功能开放，和部分功能稍晚开放。

所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我们不仅要灭共，我们还要生存，我们还要生活，还生存、生活得非常的好，非常安全。我们不能在灭共的时候把自己给烧了，那不行。跟着共产党，走向火葬场；跟着爆料革命，走向无限美好的生活未来，这是本质上的不同。

全世界现在都在认为这句话：跟着共产党，走向火葬场。约翰逊、女王、查尔斯王子，还有那什么谭书记，谭德赛谭书记，这王岐山给他起的这个名字起得真不好，谭德赛早晚也得出事，一定会出事的。现在多少跟着共产党的人已经走进了火葬场那个大门了。只有爆料革命拯救了多少人，所有的战友，多少的战友都发信息，听了爆料革命的信息，听了路德社访谈，储备了粮食，换了美金。多少人通过我们面具先生的节目，在回味我们几年的爆料革命的时候，面具先生给了大家多少一个好的参证信息，让大家感受到爆料革命的真实性，让大家恍然大悟，马上做出正确的选择和正确的决定。

好，咱们说到这儿的时候，我再说一说接下来美国和欧洲和西方会有什么行动。亲爱的兄弟姐妹们，刚刚结束的G20紧急会议，就是为了全球应对CCP病毒，共产党病毒的这场会议。我们大家有些人都看到了中共的排场，中共的形式主义，中共的官僚主义和中共的傲慢，中共的野心昭然若揭，展示在了全世界所有国家领导人面前。这又是在共产党走向灭门的关键时刻，上天给我们的巨大礼物。怎么说呢？共产党这次在这个G20会上，再一次向全世界领导面前庄严的、严肃的、一本正经的撒谎。

中国的疫情已经得到控制，中国基本现在是零感染，中国的经济和工厂大部分已经复工，中国始终扮演着世界上负责任大国的角色，中国人在这次疫情当中给全世界人民树立了个榜样，武汉、湖北人民中国人民付出了巨大的代价。说明了中国共产党领导的中国的特色社会主义适合中国的社会需要，适合民情、国情。就是没说出来啊，你们也最好搞社会主义。

然后说了，现在我们全球同舟共济，面对这个伟大的历史时刻和灾难的挑战，那就大家同舟共济。那干嘛呢？打开你们的国门，给共产党的货物免税，接受我们的一带一路、2025、2035、2049计划，同时要认真地面对现在中美两国的所谓的两个新型大国关系。两个新型大国关系也就是说什么我这个流氓和你这过去的这个警察现在咱俩是同等身份了，叫全世界都认可，你也的认。

另外一个认可，要美国和世界认真研究全球多极制，共同治理，多极关系啊，多极治理呀。那就是说什么美国、中国、俄罗斯我们要一起当老大，一起当老大。要求改善国际关系、国际经济秩序、国际贸易秩序，恢复WTO当时所有协议的条款，促进WTO在全世界，世界经济、自由经济、全球经济的模式进一步推广。最后说请给我们减税、免税，打开国门。

在开会之前，多国的代表团和爆料革命有沟通，我感谢很多战友们为了这次G20之前的这多国要求的信息做出了大量的翻译和材料的准备。感谢你们了！我们的叫特别秘密翻译组的战友们，从来没说过，第一次啊！你们都是在西方国家最高级的英文和经济和政治工作者，甚至有些是NGO的高管。这一次你们提供的有些关键的证据和信息对这些国家和共产党开会之前做的准备有巨大的贡献，对爆料革命这次在世界官方政府之间起到的作用无法形容，我们得到了百分之百的认可和肯定。

这些国家拿到我们这些所有的翻译和准备的文件，特别是对中共的这个病毒的数据从开始到现在的整理，包括共产党内部发布的数据和我们战友们提供的一些内部的信息和文件的翻译，包括对这次G20会议的预测和内部战友提供的信息进行了整理。对所有的这些国家的政府官员参加G20之前有重要的预警防范作用，最后达到了一个不上共产党的当，建立了爆料革命的信任关系。

亲爱的战友们，历史会给你们一个永远不会抹去的一个伟大精彩。特别秘密翻译组是我们这六十多个全世界精英中的精英，绝对的挺爆料革命的这些秘密的战友，这一次的贡献太大了。所以刚才我说那些话都是在G20会之前我们已经发给了这些参加会的这些国家领导人和机构，结果他们都非常之惊讶，说你们所了解的情报参加共产党中国政府参加会议的方式、会议室，以及包括中共领导人使用的大屏和中共领导人的讲稿全部百分之百正确。感谢内部的战友们提供了这么准确的信息，再一次证明了我们爆料革命国内的以共灭共的力量那个巨大。增加了西方国家对我们爆料革命的信心，太重要了，太重要了，太重要了！

短短的这几天，历史在被我们改变，把已经在世界上即将产生的排华的危机、排亚洲人的危机、甚至造成种族大屠杀，1998年的印尼排华大屠杀和1947年和1847年、1841年，1850年的排华法案的这样灾难事情发生，再次发生威胁每个人的时候，我们将中国人病毒改成了共产党病毒，同时我们在G20这一次中共成功的让全世界吃下人尸丸，要让全世界打跪下的这个战略彻底失败。

这些国家开完G20以后对我们完全不一样，爆料革命已经再次树立了最高的信用。很多国家领导人把我们当初提供给他们的香港的运动的信息重新翻开了看，很多人给我们说，特别是欧洲几个国家，说对不起啊！郭先生，原来我们每个小组每天报告的关于香港你们提供的信息，我们只看，没有几乎没有任何意见。现在我们再回看，香港从五月二十号你提醒给我们报告到六月三号、六月四号、六月六号、六月七号、六月十七号香港上大街到预警香港从这个官方戒严和隐形戒严和派到香港的中国人民解放军在香港那个假警察叫黑警，包括在广东东莞、深圳宝安所喷的香港警察的车辆、救护车辆和准备好香港的警服以及到香港的渗透，包括四大不要脸家族，包括使用准化学武器，包括要抓捕一万人两万人，包括几千人已经被杀掉，包括大陆人被从香港的抗议当中抓回大陆的几万人，包括死亡人数，包括军事解放军驻港设施建的监狱，包括陈彦霖母女是被杀害，这些证据让他们傻了眼。

说Miles我们过去感觉到香港人是很可怜我们也在怀疑，但是我们没感觉到痛，就像我们所有人都认为这个冠状病毒只会传染中国人和亚洲人不会传染西班牙人、意大利人、英国人、法国人、德国人、加拿大人，美国人一样。现在我们发现我们传染上更可怕。所以他们说香港真的是你所说的灭共的第一道大门，我们深信不疑你说的这个冠状病毒跟香港的运动是有极密切的关系。而且这些国家在G20会以后说我们会尽快的形成联合的力量，在这些国家解决面对疫情的同时一定要和这些国家联合起来让中共说清楚这病毒怎么来的。

所以接下来我们将为世界各国一定查清楚到底这病毒是怎么来的，要中共面对调查，同时要把病毒查清楚跟香港这些孩子和运动什么关系。香港现在几千人被杀、被丢失，香港时时刻刻在流血；香港多少人资产被侵占、被侵夺；多少女孩被强奸、被轮奸。香港的黑警现在把强奸、轮奸、杀孩子已经当成了正常的生活一部分，这是多么的悲催！

如果这个世界不把香港运动和冠状病毒和共产党的邪恶联在一起，G20给了你答案，那下一个就是你！

所以说亲爱的爆料革命的战友们，我们特别秘密翻译组的这次的资料和对香港事件的回顾和特别对香港事件的整理，这个文件太棒了！

所以说，亲爱的爆料革命的战友们，我们特别秘密翻译组这次的资料，和对香港事件的回顾，和特别对香港事件的整理，这个文件太棒了。真正让这些国家领导人再回头去看，从2019年5月份到现在，到底中共在干什么。而且很多国家说他们掌握各种情报：当初，如果香港顺利通过遣返法，他们一定会打台湾。包括英国的国防部门明确地告诉我说，这个情报我们可以确定、给你confirm，共产党已经有了三套的打台湾方案，双龙方案是绝对拥有的，绝对是存在的。所以说，香港人救了台湾，台湾人别坏良心。

我再次重申一遍，香港一定会是中国的耶路撒冷，中国人的圣地，包括台湾。

台湾同胞你们一定要记住：是香港人救了台湾，挡在了前面。现在还在为你们流血，在失去年轻的生命，被强奸被轮奸。是香港保护了台湾，香港更应该成为台湾的耶路撒冷，台湾的圣地。包括蔡英文总统，没有香港赢不了台湾的总统，是香港年轻人的生命被强奸、被轮奸，像你一样的女性被杀害、被轮奸，让你赢了那么绝对。不是你的能力让你赢了，是香港让你赢了，是共产党在香港输了，你蔡英文才赢了。否则共产党的双枪政策：郭台铭、韩国瑜，一定会把你灭了，而且一定会打台湾。蔡英文总统早就成烂肉了，早已经走向火葬场了。如果台湾蔡英文总统和台湾人民不意识到这一点，那将是付出代价的。

接下来，蔡英文总统你在防疫当中做的好，如果在这个问题上不认识，这个世界会抛弃你的。全世界的政治家正在和爆料革命合作，让他们知道香港救了台湾，台湾逃过一劫，世界正在遭受共产党大的劫难。只有全世界联合灭共，全球联合灭共才能消灭这个真正的绑架了14亿中国人民和台湾人、香港人民，西藏人民的头上最大的威胁，我们必须和全世界人民合作。

不让共产党绑架全球的华人，不让共产党有组织有计划，花巨大的金钱在海外，媒体上造谣，把这个病毒的责任来转移到海外的华人身上。然后把海外的华人感到恐惧的时候，带着钱带着东西再回国，成为共产党这个猪圈里的猪，任其宰割。然后制造全世界的排华矛盾，甚至种族屠杀、制造恐惧，把海外的华人的钱和海外华人都吓回到香港，吓回到大陆，然后共产党想杀就杀，想抓就抓。决不能让他阴谋得逞。

所有像吴征、孙力军、孟建柱、王岐山；海外的像韦时、孟维参、熊宪民、吴建民、夏业良、李洪宽、郭保胜；还有Inty这种恐怖分子，一个个的这些畜生；被他们这些欺民贼，还有什么胡平，还有什么明镜不惜一切手段，现在要在海外制造威胁，制造恐惧，为共产党涂脂抹粉，达到了共产党欺骗海外华侨，制造恐惧、制造恐惧的事件；让这些海外的华人愚昧的、无知的回国，然后成为圈内的猪，你再也回不来了。同时让全世界阻止排华、种族大屠杀的时候，让全世界更加尊重、了解中华民族的优良美德。就像班农先生一再说的，川普总统说的：中国人民是世界上最勤劳、最善良的，最体面的民族。

我们会跟所有的媒体合作，重塑中国人在海外的形象，让海外的人更加欢迎。从中国大陆出来上学的孩子们，包括这些孩子得到尊重、得到工作和学习深造的机会。我们会让所有的人知道，全世界知道，香港人是全世界最大的牺牲者，她是中国人的圣地，中国人的标准，中国人的素质。中华民族，香港人就是一面最好的镜子。这就是爆料革命，唯真不破、呼吁全球、联合灭共、以美灭共、以法灭共、以共灭共，实现中华人民共和国彻底消失在地球上，变成一个新的中国，没有共产党的一个新中国。

我们不反中国，不反中华民族，但是我们要的“国”，不是共产党的这个“国”，是中国人民一人一票的“国”，我们是人，我们不是猪狗。看到武汉的火葬场，那些骨灰盒，几千，几万，几十万，你看到过重庆骨灰盒了吗？你看到北京骨灰盒了吗？你看到黑龙江骨灰盒了吗？你看到江苏骨灰盒了吗？你们看到上海骨灰盒了吗？

美国，平均一个人是多少钱，算一算，140万亿人民币平均到三亿美国人身上，是多少钱？几十万人民币一个人，中共是多少？死一个人3000块人民币。美国所有的数字都是公开的，媒体是公开的；共产党所有的数字都是假的。但是我请问所有的国内同胞，共产党的政治局委员，常委家人有到前线去当护士的吗？有去领骨灰盒儿的吗？他们还在中国吗？但是我们14亿同胞，现在却被推向前线去生产，继续当他们的奴隶。否则你就是，因为你吃了他的“人尸丸”，你怕得病，得了病你得吃他的药。而且一旦你不去工厂工作，你的房贷、你的车贷，将让你死无葬身之地。这就是共产党的绑架，他的“人尸丸”。

所以说，兄弟姐妹们，如果在这个人类遇到最大的挑战和危机而且是共产党第一次面临着生死选择的时候，只有一个爆料革命敢说出共产党的真相。只有爆料革命是无私、无我的，没有利益的在拯救全世界人民，在拯救全中国人民。

只有香港人民在为灭掉共产党，每天被强奸、被轮奸、被杀害、被死亡。香港人民和我都不需要这么做，但是我们选择了这条上天和上神给我们的使命，我们就会坚决走到底，胜利一定属于我们的，共产党今年一定被灭亡。中国人将一定会拥有一个真正的法治和信仰自由的社会，受到全世界人尊重的社会。让全世界人民打开大门，欢迎中国人就业、学习、交流。中国人将叫全世界认可为一个体面的，勤劳的，善良的民族。

爆料革命任重道远，灭共，已不在话下，一定会实现。我们让中国人得到全世界的尊重，和全世界人民一起来面对人类的大灾难，那才是中国人的崛起。中国有万万个郭文贵，我深信不疑，我深信不疑。

就这一段时间我们爆料革命的秘密翻译组，还有我们的Gpost，Gnews翻译组；我们的战友之家，我们战友之家的Gtv每天播的；还有我“上天造•灭疫组”；我们的小皮匠，我们的卡丽熙，我们的面具先生；这些伟大的节目层出不穷。最近出现了几个杂音，不要在乎这些。

我们每天一个人吃饭的时候，吃的都是美好的东西，你最喜欢吃的东西，多香啊。花多少精力买来的饭，买来的菜，买来的肉，经过多少人的手，到了你的厨房，再经过精雕细琢，切割，炖出的饭，包出的饺子，炒出的菜。吃完以后，吃多少？吃这么多，最后你干嘛？你从肛门里排出去这么多。但凡懂佛教的人你都明白一点，吃进去的是美好，排出去的是毒。人生在世，就是吃进美好，排除毒你才能活着。

我们爆料革命一样，这么多伟大的战友，成千论万。亿万个战友，多少无私的战友，看看我们那些秘密翻译组，还有我们的大卫，老忘了我们大卫战鹰团，大卫战鹰团做出的那些Promotion(推广)，大卫战鹰团，面具先生，卡丽西，小皮匠，路德访谈，路安谈，路瑞谈，路博谈，路江谈，江财神已经升华到干大事去了，代表国家干大事，等着瞧吧。江财神将会一鸣惊人啊。再次回来时候吓死你们。

我们这么多的战友的伟大，这么多的美好，出现几个小垃圾，小杂音，就像我排出的屎一样。只有这种，只有这种你才能明白，这么多的美好，排出那点东西，它才是健康的，才是正常的。如果你不排了，光往里吃它会爆炸的。爆料革命也是个循环的过程，也是一个升华的过程，吸进的是精华，排出的是糟粕。

你看看夏业良那个猪，在那个法庭上那个丑陋的样子。李洪宽、郭宝胜，还有什么傅希秋，还有那个王什么……牧师，你看看那个韦石、熊宪民、吴征那个垃圾，孟建柱、孙力军都会去哪？秦城监狱被人民审判。你再看看……什么垃圾，有一个“鸡腿潘”，“火鸡龚”，你看看他们现在什么样了，过街的老鼠都不是。

你看看他今天有多疯狂、多嚣张，你就会看到他未来有多可怜、多可悲。你去想他今天有多可怕、多可怜，他今天有多疯狂，未来就有多可悲、多可怜，小事儿，小事儿。我们家的狗，我真的喜欢的都不行了，可是狗每天都要拉泡屎，它尿尿啊，你喜欢狗的时候，你发现它会拉屎尿尿，你把它拉屎尿尿当成是健康表现的时候，你就接受了，这都是小事儿。我给他们有时扯扯淡的时候，娱乐一下，完全娱乐。有争执有背叛，才能凸显出伟大中的伟大，纯洁的重要。

纯洁是来自于因为有污染，有肮脏，如果没有相对的肮脏和背叛，怎么有纯洁和忠诚和伟大呢，它本来就存在相对啊，相对的存在才有爆料革命啊。没有共产党哪有爆料革命呀，没有盗国贼哪有我们的伟大呀，没有这些欺民贼怎么能有我们海外的爆料革命一个个伟大的战友形象啊，为什么我们会获得全世界那么多人的尊重和爱戴呀？

社交媒体唯真不破，无我无私，无政治目的，只有我们一家，独此一家。我们当然得接受，相反的有一些自私、卑鄙、可怜、贪婪，有政治野心的流氓存在，越来越多。越来越多证明了爆料革命很重要，共产党害怕。这是一个较量，在较量当中敌人只会越来越疯狂，越来越猖狂，所以它暴露的越来越多。所以很多人出来所谓的背叛了，忠诚了，太正常了。

美国总统不管他干多好，都有一半人骂他、反对他，台湾的蔡英文总统，她干再好，也有一半人骂她，日本的安倍再好50%骂他。这才叫真相，这才叫健康。还有一个我们爆料革命千万别以为我们追求的是忠诚，千万千万……那是最最傻的，最低的判断。我们追求的不是忠诚，我们为什么要追求忠诚啊? 我们为什么要追求忠诚?忠诚是干嘛的？忠于谁呀？诚于谁呀？从来我不追求忠诚，我只追求真，善，恨。只要是真，只要是善，只要是敢对共产党下手，就是我们的战友。

你们所说的那些叛徒，所说的那些欺民贼，在某种程度上他也是我们走向成功必须的台阶，必须的材料。甚至有些人在某种程度的前期，也帮了我们爆料革命。别忘了卧底的特务某种程度上也是我们利用的工具，他也是我们的资源，欺民贼伪类，间谍特务，何尝不是我们利用的工具呐。在所谓的我们被封的常委群里面，出现了一个又一个的叛徒，亲爱的兄弟姐妹们，我们知道有叛徒的时候，我们会利用叛徒，那才是高手。

我们培养出一个又一个的蒋干，有啥不好呐？知蒋干者用蒋干者，才是战略大家。这才是“大家”，我非常享受娱乐在此，非常享受娱乐在此。但是，从爆料革命到现在最大伤害者，最危险的就是Inty，大家你看他暴露了，极端恐怖的分子、种族主义者，种族主义者。我们提前预警，排除了隐藏很深的利用爆料革命让自己达到目的的，这个Inty恐怖集团。

大家都看到了，是吧，我们已经对Inty采取了一切的法律行动。接下来对付Inty 11招，都会接着的，你们看着吧。Inty最近买粉，把自己的推特买起来，把Youtube买粉买起来，让他去买吧。一样的共产党的擀面杖子，和虚假的所谓强大，虚假的强硬，最后都将付出代价。新疆人民绝对会知道，到底Inty是不是你们的敌人？Inty的爸爸妈妈都是共产党的高官，一方之霸，Inty在上海，15岁到上海这个学校，在上海“新疆学校”长大，是共产党培养的来统治新疆人维族人的这么一个家族。他的爸爸和他都是用新疆维族人的鲜血让他活到今天的。

生活中的Inty萎靡不振，极为凶残，冷酷无情。就像他参加了华盛顿开庭，他竟然说什么，浪费生命，浪费生命，这就是浪费生命，这是他的观点。在他的观点里面，就是拿枪一枪把对方毙掉才好。所以这是个凶残的有强烈的暴力的倾向的恐怖分子。而且他的背后你们看到了，竟然有世界美国定义的恐怖组织为他撑腰，还有这个傅希秋，还有一个阿勒泰，新疆协会主席。很多新疆朋友在跟我联系，说他不代表我们新疆人，不代表我们维族人。

我昨天和今天都是吃的新疆朋友送来的羊肉，他是维族的奸臣，维奸，出卖维族的人。我们要揭发他，一系列的法律行动，我们会用美国的法律手段，我们让社会给出一个真正的答案，谁是好人，谁是坏人。而不是用Inty背后的那个红帽子，骂人威胁，然后用恐怖分子集团威胁，这是犯罪。我们战友可不会做这个。

这是美国，这是美利坚共和国，就像我把这视频给美国政府官员说：Miles Guo 记住这是美利坚共和国，拉登都被我们灭了，ISIS都被我们灭了，他算什么？他这么跟你叫喊，这是美国政府和他的事儿了，已经不是你郭文贵的事了。这就是美国。我们千万别疯狂，美国这个国家最强大的就是法律系统，就是美国的法律系统。哎呀……我这腿刚刚响了，听到了嘛？

所以说亲爱的兄弟姐妹们，这些事情对我们都是上天给我们的礼物，它让我们更强大，更加考验我们的意志，更加考验我们的决心，更加考验我们的道德，更加考验我们的真，善，恨。这么多人所谓的流来流去，战友越来越多，所以说很多需要加入爆料革命的战友们，请给木兰，Sara联系，加入到战友之家，加入到木兰的秘密国际翻译组，从这些里面我们会再选出来，我的特别秘密任务翻译组，我会单独给大家联系，经过一段的考验了解以后，会加入里面去。

非常希望很多战友加入到爆料革命，现在一定要记住，无论是爆料革命，无论是共产党的这个流氓集团，现在都到了一个新型的科技信息的时代，年轻人的时代。现在这些90后、2000后这些孩子，太了不起了，思想先进，技术先进，完全和我们这些老同志已经不是一个时代的人了。未来属于年轻人的，我们今天所有这一切都是为了年轻人的。

这是为什么我们看到香港人这么伟大，都是90后、2000后上大街上，宁死不屈，决不妥协。追求自己的信仰，追求自己想要的，捍卫自己已经得到的，香港人一定是我们亚洲人的耶路撒冷。我们中国人的圣城，包括台湾。

亲爱的兄弟姐妹们，我再说一遍，所有给法制社会法治基金捐款的人，你们需要口罩、需要什么一定申请，我们一定尽全力的满足。无论你在世界各地你都可以申请，我们一定会给的，只是多少而已。第二个，亲爱的兄弟姐妹们，你是爆料革命的战友，没有在法制社会法治基金捐钱的，如果你有需要，请给Sara，战友之家和木兰传奇的秘密翻译组，和我们大卫战鹰团，还有“上天造•灭疫组”，还有我们GTV灭疫组，路德先生路德访谈，所有战友联系。我们会尽全力的帮助你，不要忘了香港，不要忘了香港时时刻刻奋斗的孩子们，不要忘了我们身在国家需要我们。在我们安全，力所能及的情况下，做一些我们应该做的事情。

对得起我们自己的人性和良知，要致良知，知行合一。现在再想想共产党的“阳明心学，知行合一，致良知”，笑不笑话，共产党，你完蛋了。莘县阳谷县搭县，咱走着看。你们安排了一个G20，培养出了世界上和世界各国平行的同等权力的爆料革命的特别秘密翻译组的这个组织，感谢了共产党的这些无知愚蠢的傻叉们。但是我必须要在这说，没有党内的战友们（击掌三下）没有你们的情报，没有你们的付出，爆料革命不会有今天的精彩；没有你们的付出和承担的风险，就不会有我们一次又一次的赢得世界的尊重和信任。谢谢你们了！

未来没有共产党的新中国，你们一定会在黄河边给你们立上雕像，跟老江一样都挂上几快爱马仕的皮子，开玩笑战友们，我们还要在快乐中、轻松中灭共，灭疫。树立中国人的形象，保护中国人民在世界的利益和安全，让中国人的未来和孩子们更健康更快乐。一切都已经开始了，现在我们一起为全世界人民，14亿中国人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福！阿弥陀佛！（双手合十行礼）

今天的直播效果咋样啊，亲爱的兄弟姐妹们？（战友点名、互动）

今天的直播就到此为止，明天星期天没有直播啊，明天星期天大家休息。但是我试GTV的时候，请大家记住GTV完全是乱聊，完全是乱聊。

谢谢兄弟姐妹们，不要占用你们时间，一切都已经开始。照顾好家人，活着，我们相聚在北京盘古，喜马拉雅天安门，千万要活着，不被传染，不传染别人。时间绝对不会在几个月，一定在一年，一年半到两年之间。千万千万记住，兄弟姐妹们，我们要在疫情中强大，疫情中生存，疫情中赚钱，疫情中成功。

阿弥陀佛！不是“啪啪啪”……

【文风】【杯酒渐浓】【文健】【文奇】【黑郁金香】【文中】【文祥】【文琪】【YIMING】【文木】【彩虹桥】【胡楊】【文竺】